現在這支葡萄牙隊裡，C朗的進球數是其他隊員總和的三倍還要多

今晨結束的歐預賽中，C朗作為隊長首發出場，並打入一球。 最終，葡萄牙4-2戰勝塞爾維亞。

這粒進球也讓C朗的國家隊進球數刷新至89粒，是目前這支國家隊裡的射手王。 此外，在現在這支葡萄牙隊裡，C朗的進球數是其他隊員總和的三倍還要多。

搶曬啲波入唔計

入一球，對手入2球
靠隊友入3球先贏

不如同守龍嗰個計啦

同守龍計

葡萄牙10個守龍?

世界級射手

做過世界盃mvp未?

今屆世界盃MVP拿左幾多次金球？

同美欺係國家隊同一情況，不過c 朗退左可能影響無美欺咁大

美斯又係其他隊友3倍?

代表葡萄牙拎過mvp最佳球員/神射手未？

歐國聯拎左 計唔計

所有人都要屈服於球王阿朗嘅聲威之下

歐國聯打2場有神射手？

不如英超挑戰盃都搞啦

賀歲盃都搞啦

又要問拎過未 拎左又要話個比賽廢

歐國聯有頒發神射手？

求圖 拎唔出死老母

C.朗拿度奪支付寶最佳射手獎盃，歐國聯4球最佳入球評選佔3球

含撚啦柒頭

2場盃賽神射手

決賽潛水

2場盃賽神射手

可否幫我搵下球王美斯國家奪冠圖

仲要mvp+神射手

有冇近期d定牙花08年就退休？